有冇獌迷子發現今年隊波顏值低左好多

簽左兩隻醜男返來🤦🏻‍♂️

盧卡古算靚仔啦

我個黑人朋友話知佢地算靚仔